Q0: How can I reset my password?
A0: Go to the login page, click the “Forgot Password” option and follow the email instructions to create a new password.

Q1: How can I change my registered email address?
A1: Go to Account Settings → Personal Information → Edit Email and update your email address.

Q2: I am not receiving the password reset email. What should I do?
A2: Check your spam folder, ensure your email is typed correctly, or try again after 5 minutes.

Q3: How can I track my order?
A3: Go to “My Orders” and select the order you want to track. The live tracking status will be shown there.

Q4: How long does delivery take?
A4: Standard delivery takes 3–7 business days depending on the location.

Q5: My order is delayed. What should I do?
A5: Check the tracking page for updates or contact customer support with your order ID.

Q6: How can I cancel my order?
A6: Go to My Orders → Select Order → Cancel Order (available only before the order is shipped).

Q7: What payment methods do you accept?
A7: We accept credit/debit cards, UPI, net banking, and Cash on Delivery (COD).

Q8: My payment failed, but money was deducted. What now?
A8: The amount is usually refunded within 3–7 business days automatically.

Q9: How can I contact customer support?
A9: Email us at support@example.com or call +91-9999999999 (Mon–Sat, 10 AM–6 PM).

Q10: How do I update my phone number?
A10: Go to Account Settings → Edit Profile → Update Phone Number.

Q11: How do I change my address?
A11: Visit Address Book in your account and click Edit or Add New Address.

Q12: Can I return a product?
A12: Yes, products can be returned within 7 days of delivery if they meet the return conditions.

Q13: How do I request a refund?
A13: Go to My Orders → Select Order → Request Refund.

Q14: How long do refunds take?
A14: Refunds are processed within 3–7 business days once approved.

Q15: Can I exchange an item?
A15: Exchanges are allowed for size and color issues, depending on availability.

Q16: I received a damaged product. What should I do?
A16: Upload a photo of the damaged product and initiate a return request in the app.

Q17: Do you offer international shipping?
A17: No, currently we only ship within India.

Q18: How can I apply a discount coupon?
A18: On the checkout page, enter the promo code in the "Apply Coupon" section.

Q19: My coupon is not working. Why?
A19: Coupons may expire, have usage limits, or apply only to specific categories.

Q20: Is Cash on Delivery available?
A20: Yes, COD is available for most orders below ₹5000.

Q21: How do I delete my account?
A21: Go to Settings → Privacy → Delete Account. Follow the confirmation steps.

Q22: How do I check my wallet balance?
A22: Visit Wallet under your profile to see available credits or refunds.

Q23: My order shows “Delivered” but I didn’t receive it. What to do?
A23: Contact support with your order ID. We will verify with the delivery partner.

Q24: How can I change my payment method after placing an order?
A24: Payment method cannot be changed after placing the order.

Q25: Can I schedule my delivery?
A25: Yes, scheduled delivery is available in selected cities during checkout.